巴西龜 求救

屋企隻龜近排拎佢上手,發現對腳好似有皮膚病,想問下係咩皮膚病同埋要點搞

買枝龜精靈試下？

係咪啲水太污糟你無換

有用咩

龜精靈能醫百病

所以話唔好養巴西

你係咪長期吾俾水 俾太少水佢 當佢陸龜咁養？
呢啲傷 似長期無水 當佢陸龜咁養 隻水龜自己響乾既地方 用腳底果2忽用支撐成隻龜既體重 磨損 類似人既壓瘡

咁應該係唔夠多水

睇睇獸醫啦 唔好懶

最好影多幾張相

我有查左d藥俾佢,佢D皮同鱗依家慢慢生返緊出黎
byw又咬鳩我

滴黑藥

平時返工吾得閒理佢就俾缸乾淨水佢 返到屋企 上藥 乾 幾個鐘俾佢吸收下啲藥

冇錯依家就係咁

踩尿水踩得多 乾養一排 只有食嘢才浸水 睇住佢食晒嘢又倒晒d水

或者想辦法keep住水清潔冇尿 過一排佢果片嘢會甩

唔該巴打 佢依家已經生返塊白皮出黎
應該好快有返D鱗

巴打用咩藥
我隻龜都係咁

BIO 百歐Clean Infect爬蟲抗菌滴劑35ml

呢隻貴野,但好返得快